Esta es la historia de todos

Para empezar a desarrollar

con un buen conocimiento

y asi tener mucha experiencia

con mucha fuerza vamos a poder realizarlo sin problemas

si se quiere se puede

<<<<<<< HEAD
vamos a empezar

seguimos con el curso

paso a paso

Master 1

<<<<<<< HEAD
Master 2
=======
Experimento 1

Experimento 2
>>>>>>> 2e422e7 (experimento2)
=======
vamos a comenzar
>>>>>>> cabecera

otro agregado para ver de ejemplo y terminar el curso.

Muchas gracias.
